[有圖慎入] 港女虐待馬匹！

隻馬好慘 好唔人道

假如隻馬能說話

無人關心隻馬
Horse Lives Matter

屌你老母，成撚日碌到佢

放大左先知係女黎

人地有無得罪你呀 都唔知你post人上黎做咩 child登仔

睇黎佢好出名

其實乜撚野叫人體檢查技工

無讀過書？唔知肥是原罪？